肥婆減肥 唔再偷食肉

6pm後絕唔食野 去慢跑1小時
早餐食飯 午餐輕食 一日兩餐
唔飲糖粉飲料 唔食零食炸物甜品
一星期只許有一日比食dinner
每日6點上嚟推post 比連登仔用美極屌打我!
我好有恆心 我要健康!
sw: 23/3 73.8kg
利申 女 170cm 朝9晚5

夜晚唔食野頂唔到架, 會肚餓

要健康唔係唔食嘢
而係控制飲食再加適當運動

跟胡師傅學兩堂再講啦

留名睇跑完食宵夜

留名睇跑完食炸雞腿薯條

頂到忍到先會瘦

我早餐會食得多 同均衡

中醫話食一日宵夜(10點後) 就少一日命

wow好heavy

唔食飽D點跑呀

2017年!!!!!!無加無減

巴打你邊間教會

請你食飯
食唔食

所以早餐會勁飽

請我食早餐

多謝警惕

其實晚餐多菜少肉少飯keep 1個月已經減好多

7x kg

小心減到有情緒病

好 可以試吓 thx巴打
不過我會試左我個方法先

我都想嘔

絲打係咪認真減既先
其實減肥淨係用節食既方法根本唔係對症下藥
用你既plan黎講，係無錯intake會好低，低過output好多從而達到減磅
但你你想咁樣既飲食keep一世咩 到你輕左又食返好似依家咁？以後都唔食晚餐？
Gene既野你係改變唔到，你係容易係食物吸受某啲既營養呢啲全部由你既dna係set左係度

其實減肥好多人著眼係cut intake，我覺得都係唔合乎人性，同時都係錯focus。
一個人既健康唔係講緊你有幾多磅肉，而係講緊你成個人飲食健康作息運動所有野既成果。
想係intake度cut咁殘忍，不如係output度加。
做運動例如跑步好似好辛苦，跑一個鐘先幾百卡食一餐又返哂黎，但係其實係錯覺。如果你有恒常既帶氧運動（eg 3times 45mins high heart rate exercise per week），你新陳代謝率會提升，做運動消脂效果會一次比一次好，大把好處google比到好多好多例子你。
你output高左，intake唔洗cut咁多，食野唔好咁癲餐餐大魚大肉既話，你既減肥plan先乎合人性，咁樣先會long lasting，唔會最後變成everyday is cheat day。

你依家做帶氧可能好辛苦，試下做啲簡單既動作，上網搵下有無咩plan岩自己。我自己就鐘意踏單車，去到咁上下先轉左跑步。其實我諗你減肥都係想睇落靚啲好睇啲姐 咁有個好撚緊要既concept, "weight is just a scale"，香港既女人望落去瘦既人多啲是啦，但係瘦得好睇係講身型線條 所以淨減磅同是減埋肌肉呢，只係成功左半part。咁又要有線條又要減脂其實係需要有重力訓練，因為有重訓做你肌肉既根基先唔會令你失去肌肉既厚度（或者就咁講美感）。所以先重訓45分鐘再帶氧係會事半功倍。

最後，it takes time to success. 所有野都係要漸進咁進步，保持良好心態，每日都selfie一張。
有一日望返之前既相原來真係有改善呢，個種心情真係oh it's fucking great. 打左好長希望你會睇

唔食飽邊有力減肥

我眼訓睇唔到你會慢跑 好嫁你要加油要keep住
同埋真係唔好一日兩餐，早餐食得好營養緊要過份量，中午個餐食多少少無壞，夜晚食多啲菜好似巴打咁講就岩，食菜intake calorie仲少過你消化要用既energy
減到肥要影多啲相，出街要著少啲，每個月要去一次沙灘

跑一個鐘我諗你34個字就收皮

食左早餐就夠力

多謝警惕 我會努力

On9 到依家都有人覺得食少一餐半餐就係最好既減肥方法。

嘩真係好長 好感動 你講得好啱 減到差唔多 我dinner就會聽你講 食番菜 然後慢慢做番啲fitness練肌肉 謝謝你呀

唔食飽啲邊有力減肥嫁

少食做運動 係最好嘅減肥方法

講到牙都軟。
減肥 最重要食 全麥類，如糙米飯/全麥麵/全麥麵包/番薯（唔好食白飯 同 飲含糖飲料） 可飲天然椰青水。
可食足夠 全瘦肉類/魚類。食大量菜。
效果已經好過你每日跑兩小時步。

詳細內容 可google 一休瘦身

呢個方法 可食飽飽減肥，唔會反彈。
你唔食晚餐減，9成會反彈，因為遲下你會食返晚餐。

樓主都唔係好肥姐，除非你啲肥肉好集中一點如果唔係睇落應該只係叫肉地

肥既gene 已經搵到。同樣飲食只會重3kg. 運動只佔3成熱量消耗。食clean carbs，計熱量喇

我細妹用一年時間由82kg 減到64kg .佢167cm 高。見到佢食得幾清淡。但佢話唔餓。而家做返小小運動，以前踢佢都唔郁，而家一星期跑三次，其中一次跑6km.其他都係跑3-4km 之後就做重訓，佢有食零食，放題同埋巴西雞

首先用一個星期左右令飲食多菜
變成身體習慣唔會成日餓先啦
因為食慣炸雞轉食多菜身體唔慣好易餓

搞掂飲食已經成功一半
因為身體開始流暢
做運動都無咁辛苦

唔食野邊有力減肥阿

巴打們嘅方法我會考慮(不過我會仍然用我嗰個方法1個禮拜先 caz係連登講左 廢事走數)
但我驚望住晚餐會忍唔到 食多左份量
有冇好建議?

其實不嬲多菜 但同時都有一碗白飯同多紅肉

利害咁佢有冇反彈過？

佢而家話體重冇跌但體脂有跌。但望落有瘦到。

咁忍唔到真係關係attitude事 不過我堅持想食就食既原則，諗下點樣係事前事後補嘗返。其實夜晚食好少量carbo就可以，唔好咩都唔食。

的確係態度問題 唔係點會搞成咁呀...
okay i will try try thx bro

day1 3月24
話說自己忙到過左6點 搞到連午餐都無食
我聽日唔會咁㗎啦 儘量食健康啲

投先去左慢跑快行 1小時 出汗好爽
無食野所以無罪疚感 it feels good
不過知係唔健康㗎啦
見到媽咪擔心我 搞到唔太好意思
不過 這肥婆有很大決心

多謝各位巴絲打嘅留言 我會參考同遲啲調節番去健康減肥感激

絲打未算係太肥，返9-5既話可以試下hiit減肥法，youtube有好多
一三五跑步
二四六做hiit
應該好快有效果

同埋唔知你係邊跑步，可以跑都試下
追巴士速度30秒 行1分鐘 keep住30分鐘，效果比起慢跑一個鐘好好多

我覺得hiit好悶 不過都可以試吓 thx bro

wow咁樣一定好攰 但啲人會唔會覺得我痴線

慳左時間效果又好左，邊個痴線？

好吧聽日試吓

23/3 73.8
今日25/3 71.4
呀媽話隻腳少左啲水腫了

而家只係去左啲水，遲啲減磅速度慢左唔好放棄

收到

又去左慢跑1小時luuu 唔太攰
12點起身 就食一大碗粥 同齋
6點就即刻唔食

[知識台]但係咪話齋係好肥㗎？

加油 我都減緊肥

lm學野

絲打！我同你一樣重！想減！

你都加油啦咁目標係幾重？

你肯定只係個130lb都唔知有冇嘅肥妹

想減就減啦！？行動左未？

day3 26/3 同呀媽出左去慢跑1小時again
覺得今日食多左 食到十分飽
需要節制吓
不過已經好順利習慣左6點後就唔食lu

ps.777唉...香港嘅分裂情況 可以再分得幾嚴重呢...？
其實點都比紅色操控㗎啦 又唔l聽民意
不如就早啲唔比用fb youtube
唔再有言論自由啦
淘寶免運費都幾好呀
置諸死地而後生啦同志們
望已失 儲錢移民好了

on9

同你差唔多重 睇下減到幾多得幾多 一齊努力

我希望6月可以60kg到 你呢？

減肥減得太快會荷爾蒙失調
甩頭髮，生暗瘡，暴肥
適得其反

絲打加油
減肥其實唔難，十鳩幾個方法任君選擇，只要有堅定既意志好快有回報
之前用2個半月減左大概20磅，而且身體新陳代謝快左，冇咁易食肥之餘做運動事半功倍
期待你加入減肥成功大隊

小鹽小油唔好完全唔食油同鹽 糖可以唔食,如果食唔够野可能會仲難减肥 我都减咁肥183CM 83.7 kg 我見意可以試下食sweet potatoe 煲來食 加油！

真心請教巴打 點為之叫快 點樣先叫正常速度？

你好勁呀係由幾重減到幾重？

收到謝謝巴打意見

day4 27/3
今日無去跑 因為太遲收工...睇嚟星期一都係OT日
今日計落 應該全日只食得600卡路里...
between聽日休息一天 會食dinner

話說其實我每晚瞓前 都做兩set sit up同抬腿的
希望幫到瘦腳同瘦肚腩啦

哇 咁多！ 我冇你咁aggressive啦 減到就開心

不如試吓早D起身早上食早餐前跑

其實節食+做運動唔last得好耐
正常飲食+運動已經夠
減肥最忌望住磅數減
一開頭最好set另一啲目標
例如：keep住跑到30mins -> 35 mins ->40 mins
做到40mins 就開始計速度
6mins/km -> 5:45mins -> 5:30mins/km
2x歲黎講 減肥堅持運動先係最重要
因為仲後生 一運動 新陳代謝就會快好多

而且節食一耐左 個人血糖唔夠 自制力會下降
血糖低會令到個人唔想郁 好易唔想做運動
之後好容易覺得自己好廢
好易入惡性循環

記住 第一個目標 正常飲食+運動先
你堅持到一個月入面 每星期跑3-4日步
之後想個成效再明顯啲 先再節食啦

加油

見到都唔開胃

無乜興趣...好油...(好似我咁)

但我要番工番9點 平時已經7點起身
如果跑埋步加沖涼 咪要5點起!?

Agger YouTube 唔少20分鐘既hiit已經燒好多卡路里 反而建議絲打你做運動之前食少量carbs,可以更有效burn fat

wow長知識了！
好 我要為跑步定啲目標 thx bro

身體長期在好底脂肪比例都不是太好的

明年今日？

早睡早起 身體好早上跑半個鍾6點起夜晚再跑一個鍾

六點啦快D post

咪話今日係休息日囉 食左dinner呀😂😂😂
聽日繼續

食减肥餐?

我諗緊食減脂餐 食咩都蒸 無鹽無油無糖 飲脫脂奶

講到自己幾撚刻苦是茅撚用的

其實減肥唔止係食少d 要識食 盡量揀番d GI值高嘅碳水化合物（糙米、燕麥）就會對減肥有好大幫助 好多時候係因為我地日常碳水化合物攝取過量所以累積成脂肪
盡量唔好節食 長期攝取過低身體會進入自我保護機制 將每日消耗降低 可以嘗試少吃多餐 減少反式脂肪同糖分攝取 保持每日水分攝取 多飲水
建議絲打佢gym room同時做d重量訓練 可以加大燃脂消耗量 齋做有氧跑步對膝頭負荷好大 可以選擇快走（喘氣講唔到嘢速度）單車 遊水都ok 沖涼訓練做番d小重量多次數循環 保持睡眠同休息
唔好太關注體重 體重無可能一日暴跌 穩定持之以恆先係王道 建議一個月磅一次重 量度身體各部分緯度 每月做紀錄 只要堅持到 你會發現自己慢慢出現改變
加油啊

唔可以唔食鹽同油

加油啊

屌你我180都係7x
Btw 170減左應該好正

我都减咁肥上試吓游水减但唔知游咩式好同幾耐好? PS 今日游咗50分鍾蛙式183cm 83.5kg 下個月二十

我遲啲都諗住游水減肥!!!

day5 3月29
今日跳舞跳到出哂汗 1小時~
發覺一食dinner就好內疚....
然後皮膚差左...比巴絲打講中 厲害!

其實我唔覺辛苦覺得幾爽

我都想知游幾耐好
但好似話蝶式可以消耗最多能量(不過我唔識)

收到 thx brooo
不過做gym真係有啲驚拉親

去揾胡師博健心 可以試吓用機器冇咁易整親但請睇説明書或問人

明天pearl tvb 9:35有减肥節目睇

放棄咗?

人呢

day 10
電話hang左兩日 番嚟啦！
隻腳好攰
多謝你地仲係到支持我 我仲可以為已經無人睇
今日7點dinner只食左一份蒸魚 開始少食多餐 會食dinner
不敢磅重...好驚失望...

食少D carbs 加油我等睇 你要post唔好走數

慢跑好過行，心跳唔夠快會冇用

170cm 7xkg
又矮又肥 肯撚定成日夜晚係床上面偷食肉

其實減肥減到心理上玩過山車噤好不利。遲早自暴自棄

瘦到有點會自暴白棄

電話又hang?

我好傷心....
Day1 73.5
Day50 69.1
個半月左右都只係減得4.4kg 大家點睇？
我已經健康減肥 食番晚飯 份量唔多
1個月前開始食完就行樓梯 上下來回3次 每次30min
瞓前situp
依50日體重上上落落(試過落到67.x) 唉 好鬼灰機

雖然有人話覺得我瘦左 但...唉...有冇人明？
ps. sorry好耐無update 想有啲成績做到先出現 不過無

依個世界有冇雪糕減肥法？
如果我3餐都只食一球雪糕得唔得

最開頭減肥都會跌入睇磅做人呢個陷阱裡面，睇住個磅數上上落落，又驚又喜，好唔健康。
我好彩好快就因為跑步跑上癮，變咗只係為健康而跑步，磅數上落只係當side effect，完全唔care輕咗重咗。配合相對健康嘅均衡飲食，結果兩個月腰圍減咗四吋。
體重係輕咗17磅，但真係唔多care。三個月磅數無變，但個人結實咗因為有做負重，體能都好咗好多，所以無輕到我都完全無唔開心。
後嚟份工忙咗，少咗好多運動，但兩年過後都係重咗五六磅，反而我係care體能好似差咗。跑返一個月步已經又可以去返減完肥體重。
磅數只係其中一個參考數據。

腰瘦4吋好勁!!!
可唔可以講吓你要跑幾耐 跑速度要係幾多？ 同幾點去跑 ？
如果我麻麻地跑步 太空漫步機同踩單車機又可唔可以代替呢？
謝謝

我兩個月減四吋腰，有一個唔好嘅結果，係會有“the皮”幾肉酸要好多個月後先收到皮。
而且我係明顯中央肥胖，手腳唔肥，所以一燒脂，腰圍就減得好明顯。每個人情況體形唔同，唔係我減到四吋，你做同一樣嘢都減四吋。
另外而家諗返，嗰時跑上癮，真係有啲跑過咗龍。
再強調，唔係為減肥，係為自己健康，養成做運動習慣，減肥當bonus，你先會開心同持續落去。
帶氧運動，最好係可以連續不停一個小時。所以第一步就係養成做到一個鐘帶氧嘅習慣。做唔到，咁減慢速度，用時間做單位，跑幾長跑幾遠，唔使理住。如果之前無乜運動，咁就先大步行，比飄時行路嘅速度快。行到一個鐘，如果覺得好輕鬆，咁下次轉為急步行。如果大步行一個鐘可以，但都覺得幾攰，都幾喘氣，咁下冼照返呢個速度。直到有一日覺得輕鬆咗好多，行完一個鐘可以再行落去，咁下次就轉做急步。
大步行—>急步行—>慢跑—>均速跑
咁速度幾快先叫急步，點先叫均速?每個人都唔同，我用我自己個身體感覺俾個數你參考，記住，呢個只我嘅參考數，用喺你身上可能完全唔同
時速
平時行路 5KM
大步行 6KM
急步行 6.5～7.5KM
慢跑 around 8KM
均速 around 9KM
綀心肺 10KM or above

謝謝你已marked

到你做到可以一個鐘不停跑，先去PLAN點樣先有效率咁去燒脂，就會易好多
配合埋最高心跳率*60-70%燒脂效率最高嘅理論(我自己係急步行至均速跑)

另外，一般只係保持身體健康，都起碼要一星期做三日運動
減肥燒脂，係要額外去燒身體已經積聚咗嘅脂肪，一定要付出更多
所以一聽到人話決心減肥，但就話一星期做兩三次運動，真係嘥氣
真心減，唔該一星期起碼做五日運動，寧願減低強度減少個受傷機會
話無時間又要減，咁算喇，手術切脂最快

帶氧運動，如果個強度相同(睇心跳)，咁個燒脂率都係差唔多
主要分別只係因為用唔同運動用到唔同嘅肌肉群，咁嗰組肌肉群就會比較結實
到外層脂肪燒咗少咗之後，嗰部份嘅線條就會比較明顯。但千

真心佩服
無盡感激

個半月減4.4kg好勁喇喎
我之前用半年都係減10kg左右
頭一個月戒澱粉 食菜同肉飽
打後幾個月逐少逐少咁加返澱粉
每日keep住30-45mins運動
平均一個月減3-4磅到